\newpage
\section{Code source du projet}

Voici à quoi ressemble le code source de notre logiciel:

\subsection{Main}

\subsubsection{Main.java}
\lstinputlisting{./src/be/helha/tcpip/Main.java}
   
\subsection{Modèle}

\subsubsection{EMinMaxIP.java}
\lstinputlisting{./src/be/helha/tcpip/model/EMinMaxIP.java}

\subsubsection{IConversion.java}
\lstinputlisting{./src/be/helha/tcpip/model/IConversion.java}

\subsubsection{Convertisseur.java}
\lstinputlisting{./src/be/helha/tcpip/model/Convertisseur.java}

\subsubsection{Adresse.java}
\lstinputlisting{./src/be/helha/tcpip/model/Adresse.java}

\subsubsection{AdresseIP.java}
\lstinputlisting{./src/be/helha/tcpip/model/AdresseIP.java}

\subsubsection{AdresseMasque.java}
\lstinputlisting{./src/be/helha/tcpip/model/AdresseMasque.java}

\subsubsection{ITypeAdresse.java}
\lstinputlisting{./src/be/helha/tcpip/model/ITypeAdresse.java}

\subsubsection{TypeAdresse.java}
\lstinputlisting{./src/be/helha/tcpip/model/TypeAdresse.java}

\subsubsection{TypeAdresseA.java}
\lstinputlisting{./src/be/helha/tcpip/model/TypeAdresseA.java}

\subsubsection{TypeAdresseB.java}
\lstinputlisting{./src/be/helha/tcpip/model/TypeAdresseB.java}

\subsubsection{TypeAdresseC.java}
\lstinputlisting{./src/be/helha/tcpip/model/TypeAdresseC.java}

\subsubsection{TypeAdresseIndeterminee.java}
\lstinputlisting{./src/be/helha/tcpip/model/TypeAdresseIndeterminee.java}

\subsubsection{Validator.java}
\lstinputlisting{./src/be/helha/tcpip/model/Validator.java}

\subsubsection{Affichage.java}
\lstinputlisting{./src/be/helha/tcpip/model/Affichage.java}

\subsection{GUI}

\subsubsection{GUIDefaultValues.java}
\lstinputlisting{./src/be/helha/tcpip/gui/GUIDefaultValues.java}

\subsubsection{ICardHandler.java}
\lstinputlisting{./src/be/helha/tcpip/gui/ICardHandler.java}

\subsubsection{IDisposable.java}
\lstinputlisting{./src/be/helha/tcpip/gui/IDisposable.java}

\subsubsection{FrameMain.java}
\lstinputlisting{./src/be/helha/tcpip/gui/FrameMain.java}

\subsubsection{PanelMain.java}
\lstinputlisting{./src/be/helha/tcpip/gui/PanelMain.java}

\subsubsection{PanelMenu.java}
\lstinputlisting{./src/be/helha/tcpip/gui/PanelMenu.java}

\subsubsection{TopMenuBar.java}
\lstinputlisting{./src/be/helha/tcpip/gui/TopMenuBar.java}

\subsubsection{PanelAboutBase.java}
\lstinputlisting{./src/be/helha/tcpip/gui/PanelAboutBase.java}

\subsubsection{PanelAbout.java}
\lstinputlisting{./src/be/helha/tcpip/gui/PanelAbout.java}

\subsubsection{PanelFunctionBase.java}
\lstinputlisting{./src/be/helha/tcpip/gui/PanelFunctionBase.java}

\subsubsection{PanelFunction1.java}
\lstinputlisting{./src/be/helha/tcpip/gui/PanelFunction1.java}

\subsubsection{PanelFunction2.java}
\lstinputlisting{./src/be/helha/tcpip/gui/PanelFunction2.java}

\subsubsection{PanelFunction3.java}
\lstinputlisting{./src/be/helha/tcpip/gui/PanelFunction3.java}

\subsubsection{PanelFunction4.java}
\lstinputlisting{./src/be/helha/tcpip/gui/PanelFunction4.java}

\subsubsection{PanelFunction5.java}
\lstinputlisting{./src/be/helha/tcpip/gui/PanelFunction5.java}

\subsection{Tests Unitaires}

\subsubsection{ValidatorTests.java}
\lstinputlisting{./src/be/helha/tcpip/test/ValidatorTests.java}

\subsection{Chaînes de caractères}

\subsubsection{Chaînes de caractères par défault}
\verbatiminput{./src/be/helha/tcpip/res/strings.properties}

\subsubsection{Chaînes de caractères en anglais}
\verbatiminput{./src/be/helha/tcpip/res/strings_en.properties}

\subsubsection{Chaînes de caractères en français}
\verbatiminput{./src/be/helha/tcpip/res/strings_fr.properties}

\subsubsection{Chaînes de caractères en italien}
\verbatiminput{./src/be/helha/tcpip/res/strings_it.properties}

\subsubsection{Chaînes de caractères en japonais}
\begin{CJK*}{UTF8}{min}
	\verbatiminput{./src/be/helha/tcpip/res/strings_ja.properties}
\clearpage\end{CJK*}



